12月1係咪有兩個遊行? tst & 遮打 ?

唔一齊搞?

妹妹素人搞果個tst

同呢個?

Yup